蠔油>芝麻醬>>>茄汁>千島醬

大家點睇

睇你食咩姐

食咩咪配咩囉